[遊戲IQ題]LOL(英雄聯盟)邊個國家既選手打野最出色？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

人云亦云 戇鳩當有趣

[重新出發/武俠]月搖清風

出IQ題好忙牙

改做乳搖清風相信會多人睇

台式飲品咁

開估

韓國 canyon

成班垃圾

請講。

答案係中國隊
因為中國人很會蹲